（Charles Schwab）想問下 short put 唔夠cash 接貨會唔會自動用margin 接？

如題

人哋行權你有得揀？

好似未接已經孖緊啦喎

人哋行權我一定要接。。。不過想問可唔可以用margin 既錢買貨。我用margin 又唔係問對家借，係問Schwab 借啊。

會

我想問接嗰陣時。。。

咁點解我有時接貨係扣曬錢，無問我係咪要margin? 一定要用曬cash先可以用margin?

即係你short 嘅時候夠錢，接貨時唔夠？

自己唔洗搞，個system 自己黎？

扣晒現金都唔夠, 其餘個d咪負數, 咪孖展

會用margin接

你夠margin額又想接貨, 咪可以唔洗理, 系統自動assign

short 俾maintenance 喳嘛。不過接貨就要我俾曬全數100 股

咁點解我一負少少(幾百 USD) 就要我入錢補倉？我已經可以玩option，姐係有margin account 啦

可能你maintenance margin太高, 接近斬倉水平 or 已經到左斬倉水平, 咪叫你入錢

點解你唔問broker